呼籲各位 如被襲擊 請即還手

搵黑警係冇用

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩

實有機會元朗→荃灣→將軍澳
遲早到其他區，亦唔會有警察，只能靠自己